［起火實驗］義士判頭火哥教大家

只要堅持唔出糧，唔洗靠鐳射槍，起火話都無咁易

比D火我

但要小心玩火自焚

革命先驅

遮哂樣咁點係呀
家兒仔乸又無
點禍必及妻兒呀